\chapter{UJI COBA DAN EVALUASI}
Pada bab ini akan dipaparkan tentang metode dan analisis dari uji coba algoritma yang sudah dibangun pada Bab 4.
\section{Lingkungan Uji Coba}
pada subbab ini akan dipaparkan tentang linkungan (hardware dan software) uji coba.
\section{Data Uji Coba}
Pada subbab ini akan dipaparkan tentang berbagai sumber data pengujian.
\subsection{Dataset pada Pengujian Daring SPOJ}
Pada bagian ini dijelaskan tentang data dari pengujian daring SPOJ yang akan digunakan untuk uji kebenaran.
\subsection{Dataset Generator}
Pada bagian ini akan dipaparkan dan dijelaskan tentang generator untuk menghasilkan data uji coba untuk menguji peforma dan menganalisis pengaruh berbagai variabel terhadap peforma algoritma.
\section{Skenario Uji Coba}
Pada subbab ini akan dijelaskan tentang metode-metode pengujian algoritma yang telah dibangun.
\subsection{Uji Coba Kebenaran}
Pada bagian ini akan dijelaskan tentang metode pengujian kebenaran dengan menggunakan bantuan pengujian daring SPOJ.
\subsection{Uji Coba Peforma}
Pada bagian ini akan dijelaskan tentang metode pengujian peforma menggunakan data uji yang telah diproduksi dan menampilkan hasilnya dalam bentuk grafik. 
\section{Analisis Hasil Uji Coba}
Pada subbab ini akan dipaparkan dan dijelaskan tentang analisis hasil dari uji coba yang telah dilakukan. Seperti contohnya analisis pengaruh berbagai variabel yang ada terhadap peforma algoritma telah yang dibangun.